{"(WSL {0})":"(WSL {0})","A workspace file or a folder needs be open in the current window.":"需要在目前的視窗中開啟的工作區檔案或資料夾。","Active Folder {0}":"作用中的資料夾 {0}","Add Distro":"新增發行版","Are you sure you want to permanently delete the distro `{0}` including all its data?":"確定要永久刪除發行版本 `{0}` 包含其所有資料?","Can only run stable or insider builds. Is {0}.":"只能執行穩定或測試人員組建。是 {0}。","Change Default":"變更預設","Check WSL terminal for more details.":"如需詳細資料，請查看 WSL 終端。","Close WSL Window":"關閉 WSL 視窗","Connected":"已連線","Connecting to VS Code CLI in WSL...":"正在連接到 WSL 中的 VS Code CLI...","Connecting to server...":"正在連線到伺服器...","Delete":"刪除","Did not receive location of the remote node executable":"未收到遠端節點可執行檔的位置","Do you want to make {0} the new default distro?.":"是否要將 {0} 作為新的預設版本?","Documentation":"文件","Don't Show Again":"不要再顯示","Download checksum does not match.":"下載總和檢查碼不相符。","Downloading server...":"正在下載伺服器...","Exception while setting up the WSL server proxy: {0}":"設定 WSL 伺服器 Proxy 時發生的例外狀況: {0}","Failed to download VS Code Server from {0}: HTTP {1} - {2}":"無法從 {0} 下載 VS Code Server: HTTP {1} - {2}","Failed to run wsl.exe --list --verbose: error code {0}, error: {1}":"無法執行 wsl.exe --list --verbose: 錯誤碼 {0}，錯誤: {1}","Failed to run wslconfig.exe /list: error code {0}, error: {1}":"無法執行 wslconfig.exe /list: 錯誤碼 {0}，錯誤: {1}","For help with startup problems, go to {0}":"如需啟動問題的協助，請前往 {0}","Ignore":"略過","Install Now":"立即安裝","Installing VS Code CLI in WSL...":"正在 WSL 中安裝 VS Code CLI...","Installing WSL components":"正在安装 WSL 元件","Installing server in {0}":"正在 {0} 中安裝伺服器","Learn More":"Learn More","No WSL distros found. New distros can be installed from the Microsoft Store.":"找不到 WSL 發行版本。您可以從 Microsoft Store 安裝新的發行版本。","No distros installed.":"未安裝任何發行版。","Not Connected":"未連線","Ok":"確定","Read More":"深入了解","Remote name must start with wsl+.":"遠端名稱必須以 wsl+ 開頭。","Retry":"重試","Reveal in File Explorer is not supported in nested remotes":"巢式遠端不支援在檔案總管中顯示","Running from dev not supported yet.":"尚不支援從開發人員執行。","Running in {0} (WSL {1})":"執行於 {0} (WSL {1})","Select WSL distro":"選取 WSL 發行版","Select the WSL distro to install":"選取要安裝的 WSL 發行版本","Starting Linux Subsystem":"正在啟動 Linux 子系統","The WSL extension requires a more recent version of WSL ({0}) to browse a WSL folder in the Windows file dialog. use 'WSL: New Window' instead.":"WSL 延伸模組需要較新版本的 WSL ({0})，才能瀏覽 Windows 檔案對話方塊中的 WSL 資料夾。請改為使用 [WSL: 新視窗]。","The WSL extension requires a recent version of WSL ({0}) to support reopening in Windows or WSL.":"WSL 延伸模組需要最新版本的 WSL ({0}) 才能支援在 Windows 或 WSL 中重新開啟。","The current window must be opened on a workspace file or a folder in WSL.":"目前視窗必須在 WSL 中的工作區檔案或資料夾中開啟。","This workspace is on the Windows file system (/mnt/). For best performance, we recommend moving the workspace to the Linux file system (~/home).":"此工作區位於 Windows 檔案系統 (/mnt/)。如需最佳效能，建議您將工作區移到 Linux 檔案系統 (~/home)。","To debug connection issues, open a local browser on {0}":"若要偵錯連線問題，請於 {0} 上開啟本機瀏覽器","To open a non-distro, the WSL extension requires a newer version of WSL: ({0}).":"若要開啟非發行版，WSL 延伸模組需要較新版本的 WSL: ({0})。","Unable to open {0} in the Windows explorer.":"無法在 Windows 檔案總管中開啟 {0}。","Unknown distro: {0}":"未知的發行版: {0}","Unpacking server...":"正在解壓縮伺服器...","VS Code Server for WSL failed to start. No messages received for {0}s":"WSL 的 VS Code Server 無法啟動。未收到 {0} 的訊息","VSCode Client ({0}) does not define a quality.":"VSCode 用戶端 ({0}) 未定義品質。","Visual Studio Code can only run on Linux distributions based on glibc 2.28 or later. Click on 'Learn More' for more information.":"Visual Studio Code can only run on Linux distributions based on glibc 2.28 or later. Click on 'Learn More' for more information.","WSL":"WSL","WSL 2 requires an update to its kernel component. Click on 'Learn More' for more information.":"WSL 2 requires an update to its kernel component. Click on 'Learn More' for more information.","WSL not installed.":"未安裝 WSL。","WSL on the web requires an exec server.":"網路上的 WSL 需要 exec 伺服器。","WSL: {0}":"WSL: {0}","Windows Subsystem for Linux not detected. The WSL extension requires Windows 10 with the Windows Subsystem for Linux feature installed.":"未偵測到 Windows 子系統 Linux 版。WSL 延伸模組需要在已安裝 Windows 子系統 Linux 版功能的 Windows 10 作業系統中執行。","With WSL builds older than {0}, the WSL extension can only open distros that are configured as the default distro.":"若使用 WSL 舊於 {0} 的組建，WSL 延伸模組只能開啟已設為預設發行版的發行版。","You're currently using WSL 1. We strongly recommend upgrading to WSL 2 for improved performance.":"您目前正在使用 WSL 1。強烈建議您升級至 WSL 2 以提升效能。","default distro":"預設發行版","wsl1":"wsl1","{0} Browse Store...":"{0} 瀏覽存放區...","{0} Install New...":"{0} 安裝新..."}
